外國左報吹奏緊武漢已經回復正常

"武漢已經move on啦 唔洗戴田口罩生活如常啦"
"由五月起已經無人確診 9M人已接受測試 防疫真係做得好好"

大家可以上去正視聽
講明distrust & verify 而成單野係終國輸出病毒搞出黎
講下強國點樣封門又當人畜生咁捉 問下外國人係咪想咁

講下水災搞成點 仲搞緊咩N-1 N-2 有糧食危機
等佢地唔好係到FF終國防疫人 D人過得好好

move on 左好耐啦

重點唔係武漢有無事
係支那明知有事講大話
輸出病毒去世界各地

係都想佢冇事
有事嘅話仲有啲同情分

左膠嘅重點係終國真係做得好好啊 hi

認真 唔係恥笑緊咩

我有可靠消息
武漢真係已經回正常

N-1 好環保

無，真係好多美國左膠因為反侵而無視疫證源頭，中國唔係人類威脅，侵同共和黨先係。

講事實都有問題

CNN

咁人地真係正常

真心一問，有乜問題？

一波未完 一波又起啦

nth is normal in China ever since 1949

群體免疫你識條鐵咩

左膠快D仆街死 plz

中國又贏

-> 打疫領先全球
-> 民主左派強烈譴責Trump抗疫不力
-> 有助China Joe選情
-> 支共回血第一步

Communist news network.

有名你叫

見撚到佢個樣就憎

死撚晒

比鬼佬睇要英文呀

再爆多次都唔話你知啦
第一次就封門唔比你出街，再嘈直接殺埋你又得
班豬比人劏都唔識叫，緊係攞黎做外宣

比D傻鳩睇 雖然有D old news

嗰陣都燒撚哂啦回復唔出奇

幾時第二波

殺左幾多人？

who fucking care最重要係個病毒係由你到傳出黎

推 律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

終國人最守規矩

點樣可以反擊???

到BBC

打機識人係武漢，而家確實係恢復正常
武漢人已經係大陸周圍去旅行，無俾人歧視
我其中有個fd 奶過嘢，30歲，
佢好番之後話個身體狀況同以前冇咩分別
佢住過火神山醫院二十幾日，
話對個段時期有陰影
但就點都唔講入面發生過咩事

係咪恢復正常唔係重點
重點係無野值得吹奏
甚至好似班左膠咁覺得china > US
金仔見人中就拉去打靶夠有效防疫啦
唔通又要吹奏咩

冇事了
咁黠解佢地唔去

就點都唔講入面發生過咩事

輸出肺炎 原本有肺炎嘅地方就會冇事

要留係美國屌侵

你唔係信下話？一聽就知鳩up

侵唔做足係事實

屌支那照屌
不過兒登仔都係多愛侵力

唔理三七二十一 所以屌侵都係左膠

John Weak

有咩好9up？問一問咪知真定假
你點都有d 親戚朋友同學同事係大陸掛
我有個ex係武漢人，佢上個月仲去左上海旅行
不過北京就好奇怪啦，好似到而家都唔準外人入去

愛侵力

明明唔信 但潛意識信佢真係無事 同好正常 覺得犀利 ！
究竟點做到的

ex係武漢人 巴打食得咁偏

殺哂d感染者？ 真係冇哂病毒？
唔撚信 但又真係好似冇事咁 咁撚神奇

犀利個位係邊

已經唔駛戴罩開晒party

咁金仔見人中武肺就拉去打靶都好犀利啦

早幾年邊似而家咁多得習大大同林鄭
搞到香港同大陸好似仇家咁

不了
大劣人文化爭太遠 溝通唔到
之前大學都識D NDS
比時好地地 你一屌中國佢就會變另一個人

支那就當無晒事咁宣傳，唔強制你戴口罩，但你一中招就成區封14日，代買三餐同日用品，已經形成一個經濟產業，日日都有封屋苑或小區，只係消息封鎖，悶聲發大財

大陸人而家當中國係神，當共產黨係一種宗教
屌中國就好像侮辱佢個信仰咁，發曬癲

外國左膠既頭號敵人係trump. 總之要不惜任何代價反trump

if opposing Trump means supporting CCP, the libtards will do so without a slight hesitation

你估幾年前唔係咩
佢地由細到大都係受呢套洗腦
只係平時無觸發點比佢發偉論
我講D NDS都如預期中IG FB都係愛國po

[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

借個位嚟

PORI民調出咗啦，支持去定留，
都請你入去留個意見

Move on to next wave.

有時睇睇下真係分唔到邊D係支共黨報 邊D係外媒
CNN WaPo NYT 真係好誇張

唔出奇，要死嘅都死哂，初初武漢群體感染後全面封城,病嘅病 死嘅死 ，之後強制檢疫
係共慘香港咁戇鳩,明知不停漏水 仲要扮睇唔到

武漢人講武漢話好似想打交咁，你咁都屌得落手

最快達到群體免疫應該係武漢。

中國又贏！

你個名

係新冠市住過幾年

神功護體了

武肺就武肺啦 新你老味咩

水災都唔救
武肺又點會救

一陣又放班生番去全世界播毒殺幾百萬人，再屈其他國家係發源地

無事好出奇 ？

中共究話全面復產.
今年夏天有無聽過污染指數幾多幾多???
日日藍天白雲.

中共入面有幾多係真?? 而且6,7月北京,黑龍又封城!!

連燈仔只會死撐：支那爆緊都唔同你講啦 而家每日最少幾萬單啦 支共點會控制到

推

上海， 杭州， 同北京都真係冇乜野一切正常
但人都照用罩同健康碼

好似而家最乾淨就係大陸

一早無事啦， 係你地反撚到上腦， 唔睇事實。

唔驗咪無事囉

連登仔真係on99

利申黃絲

是撚但啦,記住個名係中国武漢肺炎

連登仔：所有都係幻覺黎 嚇我唔到既

情緒化

點解無事就要去

屌侵就係奶共

係含侵力

係你覺得佢有事 有時都要信下其他報導嫁

美國危險
做中国人最好

支那雞

支那信用一早破產
事實上有無事佢都會話無事
咁事實上係咪真係無事？
睇返香港應該都有好多零星爆發
但唔係之前大規模死人

呢嗰post實俾支那媒體攞嚟打飛機

準備湧落黎香港

有家人屋企火燭 第一時間唔係救火 而係走佬
好啦 大火一發不可收拾 燒到隔離村
最後附近幾條村夷為平地 村民傷亡慘重
然後果家人出黎同人講 我冇事 感謝關心？

美國都係party照開架

真？有冇source?

你唔明咩係新冠市、新冠人？

唔好成日屌左膠，搞到連登講政治得啖笑

事實上就係證明唔到中國爆，同埋個d咩中國殺曬人都無證據，你叫人點信，你估個個都咁識中國同中共

係客觀上面中國做得好，即係gdp同一線城市發展個類，大部人去外國都係個國家最好地方，外國人同理，就算去北京你唔係指望佢去六環之外呀，佢地去到中國只會感受到中國好勁

成班連登仔衝出去屌柒佢哋，就好似當年法輪功話中共會摘器官咁，證據又冇，又令到佢哋難以相信，你覺得係外國長大嘅人有冇經歷過呢啲嘢啊？一家無呢個mindset

最後搞臭自己既朵，就算對中國反感既外國人都唔係個個信除非有證據

無，繼續同唔信中國既人做大外宣

但未去到你死我活，即刻跳制變戰狼既程度

仲可以溝通

已經上Twitter 屌鳩班人無同情心
第一死咗咁多人 屋企人朋友好傷心
第二全世界比佢哋搞到好慘 人又死 工又無
仲夠膽開p

咩料頭幾個回覆全部假膠五毛

佢哋最叻就係白事當紅事辦搵商機

五毛露唒底

早爆咪早冇事

其實咁多人係唔係好易抽水?

香港呢。。。

係咪太多人中，有群體免疫
可能真係幾百萬至千萬人中左

btw, 因為武漢無咩外國人去，到時傳返變種病毒返去，咪又係會爆到九彩

幾萬人

諗起當時武漢萬家宴都係咁講

係啊 其他地方爆到七彩 美國17萬確診 㕶好知幾多頭家家破人亡 始作俑者就回復正常
真心唔好俾過到過

下

大陸一早搞掂
兒登仔不願面對事實

代價係全民監控

得間房有咩講

北上廣依家乜事，d 人開始內陸旅行，係失業水災，消費差左，其他生活正常

佢地主攻comments，開post就洗底為主

其實個邊冇事真係唔出奇

佢地封城真係封撚埋你屋企門口，有病個啲困係屋企死撚哂啦

Ex 大唔大波

三毛新玩法

由1989開始已經對大陸無好感。。。

如果武漢都冇人中招
點解中國唔學台灣咁捐物資俾外國？
要攞彩嘅 中國有咩理由唔狗衝

台灣人直頭係西伯利亞人級數啦
中國人咪出黎獻世啦

agger

好出奇咩
確診直接打枝針入袋拎去燒
仲同你慢慢醫？

袁爸講得岩
問個犯拎證據真係得啖笑
邊個話見左膠就一定兜口兜面屌咗先
我個po都話係正視聽
講返終國實際情況佢地聽
大把鬼佬住完外國先知伏 呢d都可以講

咪就係要講呢d比外國人聽
so called終國式成功 你係咪想要

mainstream media都係好撚垃圾
成日一味吹奏new zealand
taiwan就提都唔提
係咪驚得罪支共

依個係結果，重點係個過程點控制，同個真實既死亡人數
西方國家好似冇乜人了解

唔係wo
連登仔係咁笑柒佢地話等睇大爆發架wo
點會冇事啊

正常就唔會有咁多大陸人入人地境確診啦